[PS4/PC] Hand of Fate 2 求教

卡住咗係the Strength 嗰關
一開波得返15 HP
帶咗支healing potion 入場, 補埋血得45 HP, 打得算小心, 但都過唔到

encounter card 我叫ai auto fill , 但好似唔太實際
應該帶咩encounter 卡入場穩陣?
求教

太冷門冇人玩?

ching 啱啱買左 好正

正嘢, 得閒交流下

玩到拎19個線索果關 拎唔到金